(多圖)12月黑龍江, 西伯鐵俄羅斯遊記

同公司請足一個月AL, 食著double pay出遊

路線:
深圳飛吉林長春 轉高鐵上 1 哈爾濱開始 > 中國最東 2 撫遠市 > 加格達奇 > 塔河 > 中國最北 3 漠河 > 中俄邊境 4 滿洲里 > 陸路入俄境 後貝加爾 > 5 赤塔 > 坐001M班次西伯鐵往 6 莫斯科 > Sapsan高鐵往7 聖彼得堡 > 回程飛返深圳回港(終)

除了飛長春同俄飛返深圳外，其他行程全部陸路同鐵路。

續...

寶安機場

VIP房茶點，用ctrip訂機票時送埋

細機，好似都係A320

到青島中轉

青島機場

到長春機場，打車入市區酒店check in

長春街景隨拍，第二日去哈爾濱。

續...

想知你返咩工多d

路過長春火車站，難得正體字

豬肉餃，15蚊16件

坐輕鐵，去高鐵西站

街邊烤腸，3蚊一條

轉有軌電車

高鐵站，呢度已經開始凍到手有點彊

續...

樓主幾個人去?

同另外兩個男

13碼工

AL都係每日13個鐘計

留名

CRH5型高鐵，最高250kmh

哈爾濱火車站，剛在17年翻新完，參考返最初嘅建築設計，仲要又用返正體字

哈爾濱街景，在中央大街附近，有不少歐陸式建築

前中央邮局 (sor唔識打正體邮字), 其一的百年建築

最旺的中央大街，兩旁都係飲食同埋精品店多。俄式貨品都唔少。

續...

有冇叫雞

結冰的松花江，第一次咁樣行江面

遠眺

已停用的松花江火車橋，又一過百年

防洪紀念塔，不知是什麼時候抗洪。只知凍到耳都疆埋

續...

冇

等樓主續PO

留名支持

等緊你啊